[GIF] 魔劍出模型, 基拉發聲明

等睇人改裝

張圖整咗幾耐啊？

好撚高質

我對突擊自由改觀了

迫不及待想玩玩了

睇十次笑十次

笑撚死 第一眼仲心諗做乜有橙色

痴撚線

連個要塞都射爆左

也咩囉

應該出左之後嗰年動漫節會有人改部SF做咁樣

又係三日月巴你

破滅魔劍高達